成個世界即刻清靜曬

係呀後日呀71呀維園見呀嘛屌你
推一個post置頂唔得 係要洗版咁出
想洗到後日朝頭早？

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

“前綫決定”並唔係絕對，“保持警覺”先係上策

當日記得保持警覺

係呀吹咩？

Block7咗樓主 成個世界清靜晒

七一維園見

我鐘意post 71你吹啤

哦
陣間我都開返個先

七

睇topic以為你聾咗